上次行cwb行到渣哥前面，條女話要食。。。。

我即刻屌柒佢，人渣哥，7,80蚊碟茶記飯都好食，你發撚左？
之後條女就喊晒口咁問，你想食咩？
我就話龍門啦，點知佢話好難食，我又屌7佢，我cwb返工我會唔知佢好唔好食？ 食撚左先講啦
之後帶佢食左個叉飯，佢話好撚好味，我就食左個3.5玉子，分左一半佢食，佢話好好食。

之後就同我講sorry之前對龍門有少少偏見，我就話，唔緊要既傻豬，即刻咀佢一啖，之後一齊返屋企，下文唔洗講啦

你冇囡...

唔食龍門都得
但食渣哥就必屌

無是咁的

次次經過大人渣都勁多藍絲排隊

有名你叫大渣哥滓

沉默嘅大多數

食撚屎啦渣哥！

樓主有女

想睇下文。

繼續食龍門

樓主幻愛？

張生搵你地真係倒米

一個人食咁多野
扮咩？

真心咩

又一對情侶等分手，刺就係咁埋落

面對現實啦on9仔
渣哥自己犯眾憎，又del comment一言堂，自己抵死嫁
又想話人屌渣哥撐龍門就打手，笑撚死

應該係買埋外賣請老豆老母食

煲仔菜外賣 伯母會夾多隻雞髀畀樓主

你對女朋友態度有問題
佢點忍的？

潮文改㗎

怕老婆/女朋友先寫到呢的潮文

又冇錯

大渣滓

上次我去龍門，突登醒左10蚊 TIPS 俾樓面，當係幫香港出一分力

冇問題
龍門永久列入black list

多你一個唔多，出邊5千幾正皮，渣狗慢慢打j啦

其實黃圈有渣哥係恥辱

唔食龍門就渣狗
抵你執笠

有龍門就更加啦
用打手做生意

得你一個，仲死撐

正確態度

似得渣狗同王宗堯兩條賤畜日撚日喺到玩69咩

譚小環揸機？ reverse NTR

True 仲要係龍頭大佬

我地唔係要龍門贏
係要分化狗渣狗黨輸！

邊有女出街會主動提議食茶記
仲要食完大讚
就算有都係豬西來

on9, 渣哥cafe黎

我女友知我最撚憎食渣哥軍
衰過藍店

好女仔嚟

米芝連餐廳嚟

咁都出到潮文
You win
期待其他類似創作

最後互射咗幾多次

等睇饅頭執笠

兩個都係垃圾

醒醒吧你根本沒有女朋友

佢隻左手

食渣狗有問題啦
樓主點忍的

10/10

作故仔都作好啲啦,龍衛兵真係當人on9架咩

捐10萬去612做賭注好撚On9...
依家講玩呀？唔想捐咪唔撚好捐囉

兩間都可以食

人渣藍店嚟

條友從來冇正常過

啱呀 食唔食龍門 唔係重點
唔食人渣哥先係重點

係渣狗班fans當人一屌渣狗
就將人歸納成聾衞兵 下下搵龍門做藉口
其實好多人係純粹想渣狗死

調返轉嚟講都得嘅
連登有撚人撐渣狗咩閪杰,咪撚妄想証發作啦

龍門潮文 ok

駁唔到

有tvb成成既回應，證明我既睇法無錯

勸咪得囉
使鬼咁惡

龍家軍+1，開始強大了

渣狗闔家鏟啦

咁就好啦

龍門好好?69蚊
2間都係垃圾

其實依啲飛機文只會令食龍門變得更on9

睇正皮負皮都知渣狗係過街老鼠啦

煲仔菜 送菜送飯 wor

假AC

都係果句
唔幫襯龍門係你自由 但真心希望有良知有品格既人唔好幫襯渣軍

絕對認同

有人屌就假acc

咁食藍店呢

屌撚死佢

床上解決啦，唔洗講野

總結： 你條女都係食過屎

屌 但次次經過九龍灣渣哥都勁多後生

agger
咁鍾意鬥兩間都唔幫襯

100毛荼毒

仲有一堆糧尾餐 唔駛50蚊 仲想點

真心抵食

相比之下

呢個$70+

狗糧賣70

唔好虐待動物

饅頭張又請咗成千個假AC迫害人渣哥

上次請左5000幾個ac

好多聾衛兵

你地班聾登仔

我地有人西